屌，我老婆撞左我架車

今次碌柒啦 下星期就交車比人

唉，隨便你點講，唔想還拖
好灰

賠訂啦

放緊邊架？

[img]圖片網址 [/img]

a45

所以變左ex

女人渣車
好彩我死都買棍波車 佢唔識渣

賠你老婆出去啦
仲理得切架

賠你老婆出去啦
仲黎得切架

又炒 成日炒爛d車

圖呢

[img]圖片網址[img]

佢又係停車場炒？

睇怕都要啦 雙訂呀

不過我架車小事

係

炒爛同一架

就算撞晒我d車都唔賠我老婆出去

拿唔好笑，今次係佢係就到停車場條街比人隊尾

拿拿聲叫左人去我老婆到拖撚走左啦，仲影

最近有位女車手炒左架樹蛙
仲要唔係第一次炒

架車先係老婆

a45都比老婆掂
比我司機位都唔準佢坐

我老母渣maybach 都唔撞
你老婆渣ga

比人隊唔影低受損情況

屌哂巴

Hello 無圖

本身佢手車ok 架 佢唔小心姐

我叫左佢影架啦，佢話慌得濟，拖車走左我先發現我仲未知撞成點

警察影既相反而我有兩張，但我個靚老婆都上左鏡，所以唔比你睇

我老婆星期二又要用車

白色個位？

屌講起就嬲
之次個ex趁我訓緊果陣自己揸走我部evox
之後俾佢電話嘈醒我喊撚晒口話撞左
屌佢老母

渣ga
恭喜埋下一手車主

我知你唔係吹水
係歐洲車個 post 吹過水

btw 冇人夠我慘
兩架車係街左右泊埋一齊
晚黑有人打保齡 hit and run
我同保險公司講人地都差啲唔鳩信

係咪呀

錢財身外物

利申：老婆都試過撞左我部車，喊曬口咁， 邊嬲得落。。。仲要我哄返佢轉頭

有冇相？

人無事，炒車報保險，都係加些少保費
聽到朋友自撞就明點解傷心, 我聽過兩個朋友老婆泊車撞自己另一架車
依種又唔報得保險，要整兩架

人冇事未好囉...冇事先做到世界冠軍ga ma

有冇咁黑仔啊會長

學彩我以前啲女朋友都知自己手車渣
唔會揸我架車

老婆撞老婆

呢啲女唔死都無撚用啦
飛撚咗去搵過個！！！！！
利申: 忠實evox車主

有呀
個晚見有兩個位，不如泊街
再影張靚相
第朝見到兩架車郁左就知出事

咁老婆對波都可以借比人渣啦

炒左你架a45 ?

圖都無張

俾女人揸車

老漢推車

買架r洲細車仔比老婆玩下就算 車都係分開揸好 撞左第一時間一定唔係鬧 係要哄先

A45都算車仔
不過係好撚勁既車仔

姐係呢，樓主話有一日佢二奶喺街撞到佢大婆，樓主知道咗發現好大鑊，即刻搵人拖走咗個大婆，仲話個二奶最重要

我老婆都撞左我其中一架林寶
連登真係好多鳩up唔使本既精神病佬

佢有無a45我就唔知 我都係買mini比老婆揸咋 女人要大馬力做咩

小撞是褔
最近俾人撞一撞尾收左兩皮幾野

我要買GTR

你up 乜鳩

其實咁想睇我d車咪上舊登搵囉，我有貼架
再唔係咪搵日星期日出黎smd 撞下我囉
老實講我真係唔覺得渣A45 有咩咁威，要吹既話我吹我老婆撞架lp750 sv 啦
我同你三五識七，吹水做乜？

那有錢買多架比佢渣

agger

之後再試探世界冠軍資格嘅人
補下鐘先再出街啦

咁依家個買家點

本身friend 底，賠返訂無數

邊架？edition 1? 有冇aero?

A45AMG巴打由舊登已經有呢個人啦 死都要話人假膠 學佢話齋要吹點解唔吹大啲

揸A250
懷疑俾老母開門撞花左

唔係edition 1 有aero kit 但無尾翼

如果老婆死左，都叫有失有得

我唔係話假膠 係咁啱睇緊a45 想知邊架

a45其實有咩缺點？ 以2014年款計

太細架，個四驅反應唔夠audi快
Turbo lag 基本上都可接受，但係五千五轉左右打後，真係無咩力水
Interior 造工一般，唔係傳統Mercedes 既造工
推頭好撚嚴重
諗到再講

如果要揀A45或者GLA45其中一架，巴打會推薦邊架？

C43

想買架hatch

會唔會唸rs3

識人揸Audi 車一過保養就壞車，所以暫時唔會諗Audi

你想玩買驅就audi 玩外型一定a45

Why don’t cla45? 副計

你扮乜撚嘢啫，比得老婆渣就預咗架啦

想要Hatchback
因為已經有架Sedan 所以唔想要多架

Spotback > Hatchback
你打開車尾相真的好撚大

Audi打撚死都唔玩

我都知，但唔需要咁大架車

籠到用時方恨少

rs3 無a45 咁好渣
但快係rs3 快

屋企人有架Prado，應該暫時唔需要擔心唔夠位放嘢